澳門賺咁多陰質錢，比天收係天經地義

帛金

衲dee好波

無得搏

香港金融一樣老千

比共慘黨管已經慘過比天收

And the influx of china ppl

咁都比你隻支那五毛狗搵到位踩港

踩你老母，自己禮拜一推哂全副身家落去先再講

出得來行
預左要還

個八字波捱到今日下午4點，老衲就永遠離開連登

都好想唔按正評

呃正評